有冇人覺得，人越大，越鍾意Juno

佢好似唱出左果隻人生歷練咁
有種好唏噓既感覺

由細到大都中意

如子彈足夠

唱功 台型 歌詞 感染力 人氣 人脈 家底

偶像

除左樣普通之外

有人

後生時出去蒲，深夜響街上嘅孤獨，腦中不斷響起《借火》嘅前奏，陪伴左我好多年

借火真係好經典

時尚觸角

禽獸